你地開心啦，我真係返唔到工要請假啦！

其實我仲開心，多謝手足，繼續努力萬事小心！

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

多謝手足

食子彈幫我地罷工，唔值得

手足做到野

不過 不完美，可接受，可改善

每日keep 住咁就Very good

唔洗返 出黎幫手啦

麻煩你地下次自動自覺罷
有人為左你地中槍啦

我地盤whatsapp群組個個都話返唔到